今年冬天咩事？

2月都咁撚熱

冬天完咗喇喎
下星期開始潮濕有霧

1月都好熱